發現會然阿古路真身！！！

阿古豬

尷尬.......

你個名都係

尷你老母咩

...好低汁

樓主食雞走皮 食橙食皮 原諒佢

有村架純系方面雞

巧靚豬

不了

阿青真人冇咁黑，係咪攪錯左？

岳飛終身美麗

你改果陣點解可以唔面紅

喂牙
你叫人點答牙？

樓主真身